雷神 是日單棍午餐

珍 你係邊呀？

我唔客氣喇

WHERE

辣到仆街

渣嫁

呢個好辣

難食

淺草炸雞

渣